屋企想裝吊櫃 有冇識裝修既手足入黎指教下

諗住裝呢條野再掛D櫃上牆 但搵黎搵去都唔知叫咩名

你用幾口長鋼牙唔好d?

唔係好識 我見用呢個可以直接掛上去

吊櫃wor 你打算放d咩先
你直接裝上墙唔好過呢d野？

我諗住廚房同廳都裝幾個 咩都擺下
直接裝上牆係點裝法 鑽穿個櫃板??

最正常係gum 你係淘寶傢俬定咩？ 呢d你搵人做啦

我係英國都係自己鑽上牆
哩條咩嚟？點解要佢？你要成隻櫃左右移動定點？

應該係Ikea 嘅導軌

無得門市買，要去訂送上門或者去柴灣個倉拎

應該係話無現貨要訂
落鋪頭訂前打去問下先

Ikea 傢俬嘅話
兩隻都可以
不過個人覺得新手用導軌會易就位啲
但要自己界長度

唔係 Ikea 嘅話
你要睇下個吊櫃有無得咁掛

呢d掛碼一般裝廚吊櫃先用 背板要縮數先用到 一般吊櫃背板直屌4粒膠塞鑼絲 肚臍介子 可以啦